係大家繼續j rose ma既時侯 工賤會聯同狗掃荃灣外傭檔你又知唔知？

有冇國際戰線手足可以share俾菲律賓有關人仕搞大佢

利申：唔支持外傭聚集 但更要對付工賤會同狗

求下大家j完rose ma就做番正經野啦唔該 對家一直陰啲陰啲做野啦 唔好俾pr5毛成功攻佔LIHKG

自推 10

自推9

自推8

自推7

自推6

push

自推5

自推4

自推3

自推2

自推1.9

自推1.8

自推1.7

自推1.6

自推1.5

自推1.4

自推1.3

自推1.2

自推1.1

自推1.19

幫pish

自推1.18

自推1.17

自推1.16

推

唔明掃外傭有乜問題？

唔好為反而反啦 根本外傭聚集仲危險

無問題
不過可以話俾菲律賓知佢地國家既人俾狗恰

你都戇鳩嘅， 如果警察做法有道理， 你走去亂咁投訴， 咪俾位人哋入？

賓狗死撚哂最好
十年前門多薩單野就知成個國家都係垃圾
奴隸國家俾支那打到門口都仲係到含

樓主屎家軍想轉移視線

工聯會炸人 民建聯斬人

有咩問題
外傭有特權?

辛苦哂喎，係連登話比菲律賓知

樓主做咩鳩
為反而反
傻鳩
做合適既野都要反？
菲律賓外傭有特權？

真係屌你老母個陣又屌鳩佢雙重標準唔掃外傭
依家掃 又屌

D 外傭好撚臭又阻街，衛生意識又差

清場冇得唔支持⋯

班外傭坐係度搞到個環境都唔好啦
其實同班中國人坐係度食野無分別

你都on79
無腦去驗下

ON9 乜都話戰線
放上去自己都蝕章啦
佢掃得岩幫佢哋加分？
轉移視線

某部分人真係黃到上腦
同大部分藍到發黑既藍屍其實係同一類人

關人能事？唔能掃得？

0

推！！

有咩問題 最好掃埋旺角天橋個堆
唔好為反而反 唔係洗白但覺得無錯

最憎菲律賓狗掃哂落垃圾桶就岩唔鍾意咪返鄉下囉

玫瑰馬係雞係惡毒閪女人，推

正解

咁都有70正皮屌你老母on9樓主

呢次支持炎症執法

Push

黑警死全家

on9平時班菲律賓幾撚阻街又污糟

點解要理 班狗做岩野又有咩問題？樓主傻鳩？

你咪咁戇鳩啦

菲律賓外傭有特權？

有乜問題？又係尻屌

掃晒佢地就啱架㕸
又污糟

求下大家j完rose ma就做番正經野啦唔該 對家一直陰啲陰啲做野啦 唔好俾pr5毛成功攻佔LIHKG

你咪r5毛 囉on9

限聚令本身就係港共打壓自由，仲要endorse政權

可以對比下差佬冇掃奶共派d聚集，突顯執法不公

個重點係你有冇野可以講俾國際知。例如家傭唔可以聚集，但親共人士點聚都冇人理

問題根源係政府唔聽醫學專家意見，唔封關，放廿幾萬免檢疫人士入，然後要巿民埋單。

掃得好啦 死賓妹阻街

政策本身有問題連登仔居然衝住endorse班狗執法

拍硬檔on9post唔好再自己推上熱門啦好嗎
阻撚住個位

On9仔
掃得好添呀

咁多位覆嘅巴絲㩒一㩒不推文
呢個樓主好on9
係咪比同學恰話比老師聽
講到菲律賓聽d賓妹比狗恰都講得出

菲律賓殺我地咁多香港人 樓豬唔撚記得？

咁戇鳩既post做咩唔推？

好撚懷疑佢加rose ma個名究竟有咩居心 只有屎家軍先會咁關心自己友

佢都未出世

推呀屌你

掃得好

出黎啦樓主

幫你推下
啲毒撚淨係炒rose ma花生